受寵若驚！洪永城唐詩詠齊祝小美新年快樂！

恭 喜 恭 喜！！！

開心死你啦

又想搏出位
收皮啦

姨 <3

講句新年快樂就叫博出位，咁祝你生日快樂係咪幫你預早買定骨灰龕？

祝你生日快樂

屌

再見亦是炮友

美人受兩邊祝福喎 實開心死啦

有冇加返唐姨1分咁多？

你條死戇鳩之前害死個女仔而家仲係到也文也武，我又唔係走去人地IG鬧事點撚樣博出位？新年幫你自己積返啲口德啦無乜幾年剩

點睇都長命過你啦

再講 admin都話唔關我事
你係都要拗我害死人令你開心d 當做善事囉

算 和解
唔係想同你嘈

新年都要撩交嗌 煩唔撚煩呀
美美 新年快樂！！！

有 我以為佢會扮睇唔到

點解search 你唔到

搵到啦

詩詠幾大方吖

我都覺，加分加分！

新年快樂！

姜姜叫咩名呀

新年流流好心就收聲啦,小美又唔係講D咩
宜家D人睇你唔順眼就禁,小美唔好嬲,新年快樂

新年快樂

公道講句佢地個個都有like嘅，唔洗下下都以小人之心度君子之腹，大家新年快樂！

邊個係#5, 完全封鎖左睇唔到

Maymay好威威
連唐姨都要買你怕

屌 笑死我

唔係啦佢識我老鼠，估唔到佢又幾大方咁都覆，大可以扮睇唔到 比著有人去若雞到留「姨❤️」一定世界大戰

May 和解 ok?

唐姨咁大方架咩
我地是咪唔好再狙擊佢

Halo

吉bee我有啲內疚呀
我地都係專心整banner俾洪b算啦

唐姨都識你

原來唐姨嗰個係群發回覆嚟嘅

係呀，佢個個都覆，但都大方啦無特登唔覆

以為唐姨都驚左小美

笑撚左出聲

姨

弘呀佢又幾好喎我屌

佢扮睇唔到又有嘢講

到時又瘋狂狙擊佢小氣

thx

唐姨可能怒屌緊

咩事

你條撚樣幾時死？

收皮啦你

阿美講得好

嘉欣琴晚開live笑撚死我 得個20秒

點樣害死

GUT

連唐姨都知你係邊個

姨！

想知咩事

係
佢之前害死個絲打

有無回帶

我真係恭喜你呀

濕疹嗰個
其實我覺得九公真係好疏嘅原因
落地獄都咁話

係咪 白馬嘯西風
有啲印象

依個絲打開嘅post
上過新聞

咪由佢地上綱上線囉 當做善事
老屈我既人咩居心 事後孔明搵人祭旗姐

係

厹份人戇鳩還戇鳩
嗰個濕疹絲打死真係唔可以話關佢事
人哋話學術討論
厹就提供報章報導去證明方法可行
我哋成班巴絲唔覆
白馬嘯西風就唔會搵方法死咩？
要鞭屍根本成個post啲人都要
係厹本身假膠開先畀人捉出嚟祭旗

點解你到而家都無棄account呢

咁我真係無做嘛...
再講得呢隻acc

美人，唐姨想你今年唔好過

Followed

True
人地係自殺
背後原因眾多
竟然揾個超疏原因嚟祭旗
其實都係趁機屌下連登
好彩香港係法治社會

心諗點解樓主自己罵自己
Block得既都係啲活躍既ON9仔

點解鄭敬基會follow你

你本人出po仲密過我
笑4🤭

女權撚可以死返出去拜年唔該